我地惺港人打仗都唔撚驚 會驚保方保證???????

守龍門佢就叻

股票佢識春袋咩

咁聽日升定跌啊 麵仔

今日已經見識到市底勁到含家產

今次真係牛3了

開市拿拿聲入call入牛啦

不問價呀！！！！！！！！！！

你明唔明外匯弱係嚴重過打仗？

點解

岩牙

香港係出口㗎

港紙弱點解唔喺利出口？

咪係囉

D野平D

咪易出口D咩

例子
金拱門 美金一蚊餐
USD.HKD 低位 我只要HKD$7.75就買到
USD.HKD 高位 我就要HKD$7.85先買到
你諗下做生意要俾多幾多錢 同埋世界貿易係用美金做結算

出口，外國公司一時一樣，佢都唔不是只計usd

股災

不問價沽 走鬼啊

千等萬等 終於等到牛3先走?

你傻左呀?

沽爆佢

道指夜期升到啪啪聲

你夠膽咪沽囉

有乜好驚？留意M1同M2同銀行資金有無流走好過啦

好後悔冇ALLIN反手CALL

有你呢句 一陣倒跌

不問價入PUT

IG回番哂

麵神老散心態 唔怪得輸咁多

仲升緊wo

面神出盡力

高位計回左200

仲有半個鐘就 free fall

大dodo帶領我地大破熊軍

313啲熊咁肥,唔係唔殺埋先嘛
不過殺完313又到317啲熊好肥,照睇其實升到三幻二不是夢,反正點升大媽都會接貨

黎料

面神燈一燈 冇成百幾點

Agger 無藥可救

逃生門已關,好友做好準備

沖呀！！！

依家又磨春袋

一增加成交量應該黎料

一定升仙

跟足大dodo指示點會有窮人？

俾d信心黎

準備爆升！！！！！

就轉燈

多謝麵神，熊又賺唔少

對麵麵好有信心

轉燈啦

中呀

唔好推住

轉番燈先推

你班仆街

一彈先鞭尻你地

仲係咪牛三呀 我all in 呀

睇定d先

面哥又嬴

媽咪大都督 上呀!!!!!!!

保方比人紅牌咗啦

彈緊 ！！！！

麵麵仲記得我嗎
今日賺左一萬八
仲有一萬就回哂本

肯定熊市

你又話收手既

戒唔到賭
今日入牛 十幾分鐘後發現唔對路
就all in 熊
賺左三十格

屌你啦面哥
買左700 call呀

你地咪一Q 樣

又要熊市

有你洗乜收手

連續賺咁多日 唔想縮住

麵神走左牛未？

我真係改左了
真係望兩三星期
望到準一準先入兩三千輪

牛熊一定唔掂

午市點睇

即係你依家冇倉

冇

琴日睇準入隻put

即走

又贏，一日穿幾次7.85
麵神

咩位先諗住入call呀麵爺?

其實依家都得

一定高收

唔掂牛熊，但係掂輪